聽日放榜召集想讀Music 嘅朋友

真心想讀音樂既去外國好d